今次林鄭肯定被人屌到反皮

交通未恢復
無巴士坐
無mtr地區班人係咪全部要走去坐的士小巴？定步行？的士小巴肯定承受唔到巴士個運輸量，個個等車等一粒鐘都似

身為特首唔識一早將今日定為特別公眾假期，由得市民係路面自生自滅？

真心無巴士無地鐵
點返工

瞓到葛葛聲理撚得你

今次會唔會連本身盲撐政府嘅廢中都屌柒林奠

一個字"癈"

肯定啦

林鄭瞓緊覺 得鳩閒理你

繼續返工啦賤民

做公務員冇車返工打的有冇得claim 錢

佢驚閪咩，日日都比人屌架啦

到佢起身全部恢復正常， 咩事都冇

長眠啦佢老母臭西

港豬不願面對

根本就係為咗面子
打風前開個濕鳩跨部門會議，點可以停市一天
停咗咪同澳門一樣咁廢

我屌你老母

佢會話
乜你地冇自己嘅私家車嫁？
原來有地方係冇地鐵嫁？
原來有人係要跨區返工嫁？

林鄭有邊日唔係畀人屌到反皮？

最多屌兩日，之後繼續撐政府

林鄭條扑街正一離地撚

咪係
班廢中永遠踩中自己利益既時候就屌幾聲
之後就自動波撐返政府 大中華膠

家族中幾撐政府廢老都出聲屌政府

佢驚閪咩

你講到被人屌好似會屌到落台咁

無事咖！
點會動搖倒佢地

得地鐵。。要怪就怪自己買得遠地鐵站

仲講，起身返工啦賤民

唯一挽救民意既方法都唔識，垃圾

今次十號波咁勁，路面狀況未完全修復好，交通工具亦未完全恢復正常運作，
根本就預咗有一大部份人返唔到工，就算想返都返唔到

如果佢識做嘅話，尋日宣佈今日停工，大可以做一個順水人情，兼提升民意

不過可惜歷史係沒有如果的
今次事件注定反皮

唔會 剩係班廢老都可能只屌九巴個啲唔開都唔識屌政府

無需民意,反正三十年後無香港人,只有大灣區

反任但連任

777

廢老 : 佔中影響

屌到反皮又點

快點著衫出門口啦

林鄭：do i care?

大灣區得香港返工喳

正一係離地月娥

港豬仲低賤過大陸西

閘都唔識入既人只會話地鐵響地底點會有影響既者

根本已反

林鄭真係廢
睇下澳門大陸

返工啦

落樓食早餐睇賤民番工

林鄭係咪想搞港獨
國家都宣佈左停工停課停產都唔跟

人地未訓醒

已經聽到屌到啪啪聲

睇標題都睇到扯扯地

有冇示意圖

香港人返工真係惡過共產黨

佢就係想試下你班奴可以有幾逆來順受

獅子山精神

再唔準時返工，你老細屌到你反皮先

我一定屌撚到佢塊老閪皮反開

林鄭=財團隻狗

林鄭仲瞓到噶噶聲。

屌佢老母 岩岩我行樹底先行到渣 冧樹封左成條行人路 定你想我沖出馬路行阿

無知一問 其實香港政府有冇權去命令全港停工？

始終香港係自由市場 私人公司既policy 政府有冇權去干預

最緊要開市！

屌你老母澳門同深圳你冇眼睇？唔好問埋D白痴野啦屌你

啲人唔係屌「點解要返工」，而係屌「點解無車返工」

好撚痴線

三個地方法律一樣咩

777我坐私家車
關我咩事

政府: 你唔返工 點樣清走d樹
市民: 你唔清樹 我點樣返工

點撚樣返工呀屌你老母

做得政府狗官 驚閪你屌鳩佢咩 鍵盤港豬 唔係以為自己打幾隻字會好有威力呀 ? 團結 ? 咩嚟

柒柒柒有咁嘅能耐咩

屌你老母行路返工都返唔撚到呀你老味

條友廁紙都唔識買、八達通又唔撚識用
你而家至知佢離地

林鄭大把假理撚得你

屌你幾乎成條街啲樹都冧撚晒

林鄭有權自定特別假日？我以為法治香港一定要過立法會

唔理屌左先
屌你老母咩林鄭月娥

佢有邊日唔比人屌啊，呢件算小事

林鄭：「有乜緊要過開返個股市」

佢地彩你都傻
出來9up兩句咪無事
又唔係要向你地問責

之前奶支共，政府咪搞左日咩抗戰勝利假
根本係可以定但唔定

西環冇 order , 點停工啊
個市緊要啲，唔可以影響走資洗錢

本身無人傷亡可以領功，硬係要柒返轉頭。

落台啦老臭系

話知你啦
過多兩年做政協

佢呼籲左顧主架彈性處理架喇

所以顧主問題

佢連八達通都唔識用 唔係諗住佢會體恤班打工仔呀

巴士幾乎全部停
mtr又停東鐵 叫人點返工

最多咪係連登屌

正苦決策不嬲唔考慮新界撚

唔係住新界但係唔近地鐵站咪又係死

正垃圾 臭閪

睇嚟今次要分十區開post屌佢

佢都日日比人diu 嫁啦
唔通唔開市呀
經濟損失幾大呀

條八婆連八達通都唔撚識用呀，旨意佢會明打工仔返工幾撚辛苦？哂鳩氣啦

狗官高高在上
諗吓點奶鞋底好過諗你條命啦

雖然今日停課唔洗返學，但一朝起身睇新聞，都覺得依個政府好on9
10號風球都冇指引叫啲飲食業零售業唔洗開工都算啦
仲要依家要人經歷完大場風災後，繼續正常返工，但又冇諗過巴士又冇啲鐵又未正常運作
根本成個風就反映咗香港真係一個好病態嘅城市，琴日仲有啲post話好proud of 香港係一個咁安全同埋基建做得好嘅城市，睇到真係得啖笑 安全又點，但好唔文明呢！完全忽略晒勞工權益
希望大家經歷依件事之後，可以多啲關注勞工權益嘅問題，唔好再做鍵盤戰士，得閒去下遊行9fing都好，比個政府睇下佢係有幾咁垃圾

唔會，屌開既繼續屌，讚晨繼續讚

如果香港有地震，有水災
我諗第日都係要返工

公司肯比人work from home

諗起大阪
地震完要返工

港哩：你地做埋啲閪工，冇保障係閣下問題

佢點會畀人屌
大把奴隸幫佢奶閪

一大堆交通燈都死曬

人地都唔識入閘

臭閪都奶 香港人平時係咪做開狗

行到去地鐵係咪要開心...

反鬼反馬咩
咪又會一切如常

雖然未上任已經俾人屌緊
但都係
屌你老母

流氓師表

政府唔死返幾件，會為你著想咩？好撚難啦…

一定係咁叫市民忍讓、體諒
屌佢老母

屌完2撚跟手咪又係返工
之後又無回事

連登大量五毛護行

個地濕成咁踩scooter 去mtr 同碌落山冇分別
行去要半個鐘

你咁儍?廢中廢老一係退休一係大把假，而家約緊麻雀腳咋!

屌你老母條路都未行得既
點撚樣返呀你老母臭西

抵屌啦

睇得出班官真係唔會理低下階層

佢地連公務員都唔會理
仲會旨意理d蟻民

做咩政績都冇用
一下就收皮

不過香港人三日後就唔記得

佢心諗你班人都無份選

洗乜理民意

唔好問咩有無權力叫私人機構唔好返工

佢連自己管到嘅公務員都無撚理過啦

跟本當你地全部垃圾

宣布特別公眾假期咁清潔工人有無份？

林鄭你仆街死啦

頭先出門食早餐，聽到啲呀姐屌做咩啲樹冇人清

屌，當時先0630

一個風香港就現哂形
基建頂得住係因為英國佬
災後決策/執行力失敗係香港政府On9
事實證明無英國佬
香港人咩都唔係

打你老母的

為咗要開市，真係要去到咁盡？

個管理團隊連鞋都刷唔掂 仲講咩執行 全部都係食老本

果班廢中廢老全部拎緊綜援啦

大把啦係到屌人r假 on9 擺到明都搞唔掂個交通，r你老母咩r

仆佢個街，行咗30分鐘先到地鐵，又危險

但都只會係個別性 過左照樣愛國愛大灣

條路爛咗嘅話，私家車都變廢鐵

因為民意對政府嚟講係可有可無，一個由1200人選出嚟嘅特首使乜對市民負責

林鄭係屋企玩緊股票啦on9

理撚得你死幾多人 日日150件落黎

tvb 話係關占中事呀

啲五毛一係就坐響電腦唔使出街，一係就根本唔係香港人

佢老味個臭閪

起身返工啦港豬

尋晚都唔Call off公務員已經知佢On99

一班離撚哂地渣私家車返工既高官理撚得你有冇車返工咩

天文台落波時間又係 on9
屌你老母

“等多兩班車囉”

政府可以指令私人機構？關林鄭撚事 你屌撚你老細啦

連登仔話唔理

冇車點返工
下次特首答問大會一定要問佢

佢可以叫政文台長掛八號 都唔係未試過八號波但無風啦

停一日工小幾百億，你射番出黎填數？

民望經過今次急速上升

啲五毛平時屌人搞港獨，盲反中國大陸，依家想跟上面政府停工停市就竟然屌人r假，想點撚樣

同警狗自製救人片一樣
都係捉下光環 其他人呢d時候冇得拎架啦

為左開市 屌你老母淋病

佢：wfc
中聯辦唔屌就得啦

今日屌到反皮，下星期又忘記的一乾二淨

行返公司啦

行去搭車跌隻窗落黎就多撚謝

明天己冇件事了

香港人條命就係係最低果格

香港，九龍交通情況如何？都係返唔到工？

屌到佢落台
好唔抵得佢個得戚樣

點樣反皮呀
你地搞多次佔中出黎呀？
要番工不了啦

粉嶺表示 吊你老帽
我係想返工 但返唔到 又要扣我假

得罪商家佬佢就驚

唔好畀我估中 只係搭個台畀少爺兵做show咋 順便幫大陸澳門做埋形象工程

清潔工人係補假囉！
你咁聰明，你又唔會懷疑星期日點解街上仲有清潔工

佢個西仲唔闊過港豬噢

淋病有驚過咩
係驚既就唔係咁或者一早落咗台

有同事住粉嶺無車返公司 個EO叫佢一係遲返幾多就遲放幾多 一係就請AL

射波都唔敢嘅你地
收收皮先啦

林鄭: 對我冇影響, 你地屌飽佢

屌你老母
佢都未撚訓醒
打左成日風 出黎講兩聲都無
收皮啦 特區政府

林鄭係咪諗：
好心你地啦，塞車冇車咪搭直升機囉
我平時唔搭私家車就係搭直升機同飛機
所以唔識用八達通好出奇咩

林鄭我屌你老母臭化閪

政府工?

佢介意俾人 架咩？

係

好多地方冧樹

根本連車都去唔到

好撚心停半日比少少時間去搞下交通先啦

澳門同深圳停全日

林病真係正垃圾

佢已經叫學生唔好番學 一早預左交通情況唔理想

不過佢理撚得你死

一個連地鐵都唔識入閘嘅人做特首就係咁㗎啦

痴撚線唔洗wo
我aco照遲30 分鐘到

好垃圾

辛苦所有前線職員

有死人就更加方便
可以拉大隊默哀
而且唔怕香港人屌佢老母

反正主要係畀鄰國同鬼佬傳媒睇

希望大家唔好難為前線人員，個問題唔喺佢地個到。

真，佢哋都好撚慘，最撚仆街係個垃圾政府

咁撚大災難 佢個人去撚左邊
佢知唔知香港既市況係點？
叫左個局長統籌就算鳩數，除左佢邊個可以落order停市一日呀。
有事就走撚左去 屌你老母

佢日日都比人屌架啦
香港高官就算做幾荒謬既事，講幾離譜既話，都唔會問責落台架啦

個價值就係畀人

我睇咗林鄭大把假撚洗你屌

咁離地 抵屌啦

自己就司機接送 係facebook 開埋d on9 打氣post
切勿鬆懈 屌你

港島周圍冧樹，好誇張

屌到反皮又點，你有份選？
理撚得你

咪係，我公司hq係深圳
而家上面冇人開工，都冇人落order喇係咪

好多係食老綜，唔駛做。

戇鳩 神撚早反哂啦

根本特登製造民怨

直頭係制造事故

天災無出大意外，反而自製人禍

佢話之理你班賤民呀

認真除左中聯辦order 停市，香港政府根本唔敢order 停市嘅，費時比商界插啦

真係屌你老母

淋病fb就嚟過萬人排隊插佢
大家仲唔過去屌埋一份

襯地淋啦淋病
垃圾

仆街含家產 死仆街

寧願得罪全香港打工仔，都寧願唔得罪啲商家。
林鄭，你係得嘅祝你老母反皮

認真問，特首可以根據乜野理由法例放大家假？

垃圾政府，毫無應變能力

你估佢真係服務市民？
佢服務中共咋

本身都日日屌架啦

應該話服務商界，嗱人地深圳都宣布停工啦

屌夠記得準時返工啦

失業拎老綜無得輸

廢中唔洗返工，但成9日係番工時段塔車

民生既野佢識條撚咩

林鄭以為提早叫人防風可以增加支持度
但又一下俾人屌到反皮

飲早茶啊

食開人血饅頭，理撚得你

已屌

人踩人就大件事

而家仲有咁多人辛辛苦苦排隊等緊返工
到佢地全部返到公司都差不多十一點
路面先至會少返D人方便工作人員清理同埋檢查
但係到五點大家又放工喇
又要三四個鐘先至疏散到人潮

咁即係日間得大約六個鐘俾班工作人員做嘢

等到聽日連細路都返埋學咪食屎？
因為D路肯定未搞掂但多咗成倍人要用

結論：777，你仲唔去死都無撚用

我真係屌您老母
課就有得停
工就無得停 行行下比招牌砸死點算
係咪為左個市呀？
係就叫班金融撚自己返咪算
車都無 點撚樣返工
有車既又排晒隊又塞
攞黎搞
係香港打工真係做狗都不如

垃圾政府

東鐵都迫到爆 九龍塘站迫一個鐘都仲有排都未上到車 明知個交通情況係咁 啲狗官係咪諗多步都唔得

八達通都未識用
撚知交通工具癱左有幾大影響
條仆街係屋企上住網等開市啫

災後即時回覆正常，兜巴車澳門
根本林鄭條閪婆面子工程
睇死佢下午又出黎領功

屌你老味 火都黎
有無巴絲會send投訴信/類似既信去屌7佢

快d開個post選全港比人屌得最多嘅女人選舉啦，live睇住個人數爆升，全民屌閪

廢中老闆：塞車唔識早2個鐘出門口？

做人冇公關 食得屎架啦
不過唔緊要 政府做野最緊要過阿爺果關
今次呢d事仲要唔洗同阿爺交代
沒事兒沒事兒 你死你賤

屌 地鐵等到d人暈低 巴士又無 自己揸車出面冧樹又剩勁危險
呢個政府究竟可以有幾on9
係咪食撚左屎啊政府

如果係薯片做特首
今日應該唔洗返工

屌咪屌，驚閪你班蟻民咩
慌死你地真係夠薑作反啊？
記得交稅添啊

有撚用咩

排隊搭車排到出年
返去公司把撚

我亦呼籲私人機構的僱主，對於僱員在恢復上班後可能遇到實際困難，應表示體諒並作出彈性處理。

出篇新聞稿就算

如果停市 香港起碼有五份一人唔洗開工 但一日搵少幾多錢自己諗
工務員番唔番wfc

澳門都係政府部門停咋

上連登開post屌定係去佢facebook比嬲嬲

林鄭有邊日唔係俾人屌到反皮

連登仔想香港policy 同大陸一樣？
大陸話停就停，好惡 你想番都唔得

加埋白官聯署

唔怪之得香港樓價可以企得咁硬

辛苦要返工嘅人真係

淋病真係垃撚圾

屌撚佢啦垃圾政府 大圍排死人啦

好撚冇人性

林太太

遊行反政府? 不了, 放工返屋企休息等返工

屌佢老味
打完風一定預測到今日交通一定勁混亂

班藍絲廢中咁鍾意返工,依加連工都返唔到,重唔屌到反皮

爺你老母咩
你啊爺渣 唔係我地啊爺

公司樓下成地玻璃碎呀屌你！

林鄭個FB唔俾人upload相
想upload幾張大圍站既盛況俾佢團隊知，返返返，幾百人係個站到點返呀

佢有邊日唔俾人屌

女人做老細通常都唔諗野

咪撚玩啦佢搭地鐵都唔識
地鐵冧左都唔關佢事
好仆街

你覺得佢介意咩 佢為個777人服務 真係為普羅大眾着想咩傻㗎

波台手足明讚暗屌

今日地鐵火箭咁快？
冇巴士坐嘅人行路？
醒吓啦on9仔

買左商家怕 你老母當香港人係咩

你有你屌, 佢有佢做狗

正苦外判有晒 emergency team 去做嘢架
點會冇人去清
問題係清唔切，但全世界已經要出門口
交通實亂！

天文台有權停，香港政府冇權停？

政府: 你唔返工 點樣清走d樹
市民: 你唔清樹 我點樣返工
政府: 你唔返工 點樣清走d樹
市民: 你唔清樹 我點樣返工

屌又點
咪又係趕住返工
都係屌兩句再死死氣返工
事實係香港人擔心自己會唔會畀老細屌多啲
醒下喇
仲過份幻想香港人有咩反應

交通完全癱瘓，政府帶頭推晒班蟻民翻工，冇車坐，理撚得你死，話鳩知你行翻公司，總之政府就唔做唔錯，少做少錯，唔好比到麻煩我就得

now直播緊林鄭9up

林鄭會有事?
老闆級覺得不知幾好 你地快D返工罷喇
打工仔只係擔心緊點返工 企係度等車搵車 好想快D返
其他野唔好理 合唔合理無所謂啦 返到公司就成個人開心返哂!

仲有聽朝 交通應該未得

屌佢老母
幾撚時先肯死？

你有你屌，佢有佢繼續呼籲

保安局局長叫個風做天竹

跨部門會議都係尻屎

你老母就呼籲啦，食屎啦林鄭

奴隸國

佢以為個個都有私家車接送㗎嘛，八達通都唔識用就知啦

垃圾林

777死全家

成班狗官樣

垃圾淋病

應該放假一日啦 成班on9官

on99 地鐵 巴士都冇番咩鬼

放大家一日假賺下民心咪幾好

人地政府講幾句就可以擋住個風球
打風之前搵啲記者做下樣之後就乜都唔做
再一次證明應個政府真心垃圾

有冇咩條例有寫？

天文台係無權停 八號停工係你份約授權 你先有得停
要屌就屌林奠淨係識講埋晒D垃圾 唔做實事

林鄭:你地班市民咪慢慢屌囉 最緊要投我票果班人唔會屌我

林鄭身邊果批人讚不絕口啦對佢，絕世明君咁款啦
因為唔開市班友蝕幾多丫，佢敢唔開市咩？

港豬 終於面對真相 ， 港豬 係事實黎

做香港人好悲哀

政府想人做奴工諗野都唔好咁脫離現實好唔好

周街有樹擋路交通又混亂，好老實你遲幾個鐘落波，打工仔好做好多

今次處理仲差過打半日風果d

仲話跨部門協調，我心諗你懶叻咁，結果仲差過平時

香港真係執7左佢
狗都不如

公佈災後放假有幾難on99

屌完咪又係繼續咁

得香港人會咁大忍受力
明明一個地區得罪全部打工仔係暴動都似咁
係香港會屌住返工

為支那服務既人 理撚得香港人死咩

我入嚟係想睇下佢啲皮比人反成點。。。